其實而家係香港鳩搵份工都有兩三萬人工

真係一街都係...

係...

Fg 50k起跳

我都搵夠唔做了

月薪30-50K

利申：學生

呢個價剩係請到DSE 畢業生

Ching 呢排保安咁好景？

乜依加咁好景？
利申：二十歲 退休

做補習補小學都時薪 1000蚊啦

洗碗都15k, 但岩唔岩你做又係另一個問題